咩話 lisa居然講泰文 唔講中文

Lisa辱華
係韓國講韓文 黎到中國居然唔講中文

咁咪撚請外國人上節目扮嘢啦 純本地cast唔得嘅

玻璃心又碎了

另一個post既comment
呢個forum d人真係好撚痴線

痴撚線 唔識中文又比人屌
我識法文識日文識英文去德國係咪會比人屌

就算講咩文，只要唔係中文就一定屌

屌你中国人唔識韓文又睇

唔通好似奶共菜唱埋支那話歌咩

制度民主

我屌你老母支那狗 我老婆係泰國人講泰文有乜問題呀

啲支那人真係好on9
人地喺韓國出道
喺嗰邊浸左咁多年 梗係要學韓文啦
去蝗國上一兩個節目
又要特登學好中文先可以出show咩

以為講阿蛆

所以識全世界語言都冇用 唔識講中文照比中國人屌

條友平行時空

阿姐弘揚粵劇、廣東話不遺餘力

依d節目比comment一定係母語最到位
on99

如夢人生芳心碎

睇咗個forum幾眼 勁撚toxic

有冇人翻譯返韓文俾韓國嗰邊睇，等佢地知道奶共係幾on9

空對落花我淚垂

中文都不會說一句 注定紅不了

不會說中文不是理由
不會說就不要來

不會說粵語不是理由
不會說就不要來香港

ten係vway 所以秦國都係中國 lisa講秦文 反了反了

人地識既佢地又唔識 唔講中文又比人屌 自我中心到

戇鳩真係冇藥醫 咁撚叻你咪睇返野狼disco
呢啲水平就啱返支那人

jessie J上我是歌手做咩唔講中文

係咪曲線

支那人真係痴撚線

講得好呀
支持Lisa 永久blacklist 支那
咪撚再去

只有的士陳先配得起支那

支持lisa錢照袋no chinese

你班濕鳩大陸閪黎到香港咪又係講匪語？
講粵語啦仆街

傻撚左？

你以為唱鬼滅果個

唱熱架啡果個

發覺支那而家冇野都搵d野去批鬥 係咪冇錢追星 乘機搵位去反面 等自己易落台?

咁我地係咪應該屌佢地首野狼disco辱廣

肯上你節目都執到喇洗撚靠你地節目上位

CLS個個都要去朝貢天朝大國

on79... 支那狗嚟香港讀書要香港人講普通話就佢地
依家人地唔講支那語就屌鳩人
輸打贏要... 乜都係班支那人講撚晒

你邀請人上你節目仲要人就你嘅語言

豆瓣？ 其實豆瓣都有好多正常人。。。
可能因為我有睇開豆瓣電影
啲人係會直線/曲線批評政府

中國人的確係人傻錢多
有本事罷睇抵制囉柒頭
比盡你咪中國式抵制

屌 又唔見黎香港講廣東話

來香港旅遊還說匪語？

其實中國本身係咪全球最大洗腦集中營